# home22

1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?
використовується для запобігання стандартної поведінки елемента при виникненні події

2. В чому сенс прийому делегування подій?
дозволяє керувати подіями на множині елементів, використовуючи один обробник подій

3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?
DOMContentLoaded
load
click
input
submit
unload
